日本藝人 中川翔子 點解咁耐都無為香港發聲？

佢究竟係鍾意成蟲先鍾意香港 定 鍾意香港先鍾意成蟲 ？
香港變成咁居然無為過香港人發聲

首先會得罪14億人 不了

其次 大和豚嚟